有冇諗過同前度分手，佢會唔會立即搵第二個

有冇諗過佢會俾第二個享用
平時只係屬於你既野

雞黎姐

低質

女朋友以前會煮飯俾我食

就算係8點返工，佢6,7點都會煮早餐

佢除左我冇其他社交

發覺眼淚唔使錢
所以係屋企流左全日

當我後悔時我知佢唔會再返黎

剛開始我說過要保護她
因為她很弱小
好像很需要人保護

後面
我發覺她其實脾氣差
而且很硬頸
我覺得這種反差很特別
並不是不可接受

慢慢相處
我開始覺得她很煩
什麼都不聽我的
我開始不想去愛她了